點解屯公成日塞

咪就係多得呢D仆街囉，唔係架Tesla Dup得切就又有排塞

咩cam呀, 車牌都影唔到

屯公大把硬cut車神
奉旨唔打燈

屯公叫塞咁龍翔道叫咩

2條路分別唔大

雖然硬cut仆街，但tesla霸住條快線行咁既速度都唔見得好得去邊

係人都cut啦 架tesla做乜鳩

同意

想問好耐 屯公屯門方向 就到深并有個位無相機 少少向下斜既位
次次行道都所有車收慢 唔只一次同唔只一架車係咁
次次 每架車都係咁

段路都唔短 大慨600米左右

講番段片，其實再前少少有cam, tesla 應該怕超速, 不過咁講，怕超速唔該埋番左邊

入隔音屏障之前有相機
多數喺附近要收

另外出隔音屏障都會收一收
嗰個位好多人轉彎收唔切

條友cut得應該夠位，不過架tesla 行得快線就行快啲啦 驚相機就未鬼行快線

垃圾cam，換咗佢啦

其實香港大把地方都成日塞

相機位關係唔大，個灣位設計西，中快線落斜加灣唔比油部車都加速同扯向右邊，有D司機怕扯埋欄收到得返50~60，咪攪到呢個位成日突然急煞同串燒，你轉完個灣向前望返開始上斜果個位，多數搵撚到邊條仆街收慢 。

呢個例位，司機手車同架車都有關係，揸部歐洲車比住油去都仲得，揸部冇咁好鋼水嘅咪放油門等佢自己去，之前有相機入到灣心時最多咪得80，D太舊嘅西車同冇技術就死返去慢線啦。

agger 架 Tesla 明顯係快線L